有冇人到依家都鐘意睇running man

成日都諗 會唔會佢地有一日厭咗或者轉型去全職拍電視劇/電影 而唔退出拍攝 或者因為呢幾年節目收視率低而停拍

我會好唔捨得running man

我由佢開播到依家都一路追緊 唔敢想像佢地會完結

天下無不散之筵席
八年前 個高潮永遠係尾段既名牌追逐戰
依家已經跑唔郁 前段啲綜藝暖場分分鐘仲好睇

無咗gary後，吸引力大減

Gary走左之後我都無再睇嚕

無左gary 新入個條仔好無吸引力
角色無定位

我反而覺得gary走左後節目變得更多元化，仲吸引

2個新仔都唔掂，世𤌴無乜戲份，昭文就做d on9野賴搞笑，我真係笑唔出，都係睇在錫同光洙，先有d趣味

但係somin好正 同光洙一齊搞笑 氣氛返晒黎

走左之後有runningman 全球計劃 其實好好睇
尤其係去日本鬼屋個段

轉咗導演後真係頂唔順，冇睇咗年幾

PD啲game 都幾悶

我係由14年開始追

已經進入咗一個狀態 只要睇running man 個人就會好輕鬆 就算啲game再無聊都好

好似有片刻脫離咗工作學習嘅煩惱

只要佢地一日做落去 都會keep住追

反正其他節目比唔到呢種感覺我 有啲脫離咗單純為搞笑而睇

認同

有時好悶都堅持睇埋佢

同意 最鐘意睇到佢地啲互動 最好笑係光洙 在石 玩乜衰乜

仲要等到夜晚1100出中字 講講下又夠鐘出新一集